一個人在醫院隔離病房 求救

由年初一突然間急性扁桃腺發炎（白色珍珠果隻）
到尋日下晝初四前後睇左3次急症 last果次即是尋日下畫
頂唔順話要入院 因為十八歲果年都試過 好記得又是辛苦到入院三日先搞得掂

由初一發炎果日起我已訓得好差 每次一訓低十秒八秒 左邊個鼻窿就會抖氣咁抖淡痰出黎 如是者不停咁重覆 我對上果48小時包括由我今晚7點到而家我是未撚訓到過

我初頭以為是扁桃腺發炎令到我個喉嚨窒左搞到呼吸唔順 到頭先果幾個鐘我試下靜心咁搵個問題出現係邊 就發覺我上面所講個問題 個感覺是個左鼻窿一抖氣條氣管就好唔舒服 好似氣促咁 一訓低事秒八秒淡痰就扯上黎責醒你 （右邊鼻無呢個問題）竟然巴打知唔知我咩事？ 同埋我應該點同醫生講好

我上網睇呢啲是咪叫肺積痰 我上月尾到月頭前後咳左好耐 飲左好多咳藥水 平時煙剷

今次真好是辛苦 立定決心戒煙多做運動 唔死過唔識驚

係咪有得去抽啖就無事

支持你戒煙
祝 身體健康

我有試過係咁索啲痰出黎 索唔晒根本 醫生點抽我就唔知當然 我一索就係咁咳到死

多謝打巴 真心戒 呢獲最是人生最辛苦病痛 都祝其他巴打有決心戒煙

我係絲

抽痰好辛苦
要隊條喉入喉嚨吸

細個有次感冒左幾個月，
老母帶我去法國醫院睇下咩事，
個時個鼻太塞，就走去吸痰
其實無乜特別辛苦感覺，唔知係我太善忘定點

但係同時亦都唔知關唔關事地，我個鼻個嗅覺接近無左一半
人地個個話聞到死氣喉味漂白水味煤氣味我聞唔到
啲香水呀紅酒呀只要聞慣左陣味亦都唔會聞得到
不過咁多年黎都慣左所以無去睇醫生

樓主真係覺得有事/有好多痰既不妨搵醫生幫手吸吸啦，唔恐怖既
我個鼻應該都只係因為當年塞得太耐所以廢撚左姐，應該，好似係

唉屌on lun 9明明睇到吸痰但以為吸鼻涕
我自膠一打，返入老母個閪到先

屌我都想知 我又係食煙食到扁桃腺發炎跟住化膿
痛到仆街 結果都係要入廠 抽翻扁桃腺既膿出黎加訓左三日
但之後日日都仲係好多痰 日日喉嚨痛 個鼻同喉嚨好多痰可以互通咁
總之好撚煩 唉 真係後悔

睇左好多次醫生 話係鼻敏感喎
係咪撚鳩我

希望你會深刻記得之後戒煙啦
仲慳返唔少錢添

戒左！已經都唔係我想唔想戒 係無得唔戒

煙剷嘅意思係一日兩包？

咁又唔是 三日兩包左右

自己身體自己知，睇情況就住食囉。

係 我細過比老母定期捉去診所抽啖
係隊條喉入去
然後係咁拍9你個肺
諗返起都想死
果時重係幼稚園